想問問kaiboard幾時整番好c&p

唔知點解而家用唔到

收左錢係咁
係ios 11 下勁lag

我見無人講過
巴打係咪都係用唔到

用到
但係個keyboard 彈出黎成日都遲左一拍
同埋有時係冇反應

ios 11
我用試過
一入變左手寫(但我冇開手寫功能),有時卡好耐都唔轉做鍵盤,試下手寫又唔會出到字
load好耐/冇反應,閃一閃先打到字
出現率極高
雖然我都知新os廢

一樣,無9 lala 變左手寫

我啲舊機就會經常彈，係咪唔夠ram

有更新未呀

推

某d功能收費無問題
但收完錢有bug又唔整